希望大家放低政見幫爸爸做網上登記收一萬蚊

今日父親節
就算平時幾水火不容
都幫下手
幫屋企人做個網上登記收錢
免得資料落入對家手中
小一份資料
多一分勝算
對家投票果陣係咁打俾老人家催票

我相信講到錢
全香港市民都係目標一致的
今日香港不分黃藍
齊上齊落

你自己同藍屍齊上齊落飽佢啦

我相信今日都係藍，係真藍果種
一係利益關係
一係個腦就基本上係殘

如果後者
用 5 分鐘時間
幫到佢一個大忙
又修補到小小關係
點解唔試下

做完
比佢屌點解唔用VB

不了

屌
琴日d建制前區議員 派福袋比老人家
有湯包 ,粽 ,荔枝 加多2本支持國安法嘅小册子
重有張紙仔叫人今日帶埋銀行戶口號碼 同身份證去登記拎一萬蚊

遲d比人用撚晒d資料投票都唔知呀